學冷門語言，係咪好過讀水泡科?

上政府搵工網 見請行政助理 (酷刑上訴委員會) 要識咩尼泊爾語 ， 每月44045元

哇
酷刑?